【長輩圖】求P圖高手

戴定頭盔先
第一次玩PS，我自知整得好差
但諗左幾個idea唔想埋沒左佢

唯一一幅整得成既圖，我知好柒，所以留返原圖畀巴打整靚D

唔知係咪因為jpg所以張圖cut唔清，最後放棄埋，但內容已經諗好
「北京嚴重質疑林鄭管治能力 林鄭黯然痛哭」

唔係想打擊你，但呢張真係......
不如你參考下人哋點整，有啲咩原素先

重點係要有蓮花

咁樣?

呢D元素?

有進步

如果要學Photoshop, 可以去 YouTube睇多d, 不急於一時，另外試下加入文宣組，但邊有正職平面，或可以教下。